【我嚇大架】啲官和建制個個静哂，係唔係好驚被制栽？

香港戰狼休仔唔見咗

有冇人揾返之前好多嘢講嘅人出黎

張建宗係完全冇左影

唔明？

急call張建宗

屌你殘體
靜

腐乳華：基本法冇賦予美國制裁權利 唔驚

對於立法會選舉提名明日開始，張建宗指，選管會要求參選人簽署的確認書並無新增條款，強調所有要求清楚列在法例上 ，所有候選人需跟從法律程序以及選管會規條依法辦事，包括支持政府施政；他又說擁護基本法亦是天經地義，強調「最重要大家要為香港福祉、香港的局勢、香港整體的利益為依歸參選，亦希望投票人亦要以此為依歸。」

只係冇咁出位

中國不是嚇大的

港官最驚

講人話 = 犯國安法
講鬼話 = 犯自治法

華哥無左影

美國血滴子制裁

可能忙於放盤或者搞離岸信託啩